想知吐血位巴打宜家點

對唔住，因為搵唔到新聞
淨係聽講做左手術

有冇source佢宜家到底點？
好擔心佢，咩都無係咁比班狗毆打
點解你要咁傻

有冇巴絲可以幫手confirm?

Pushhh

Push

推

求confirm

push